所有am車同gogovan郁要極度小心

已經唔係第一次拎黎運狗

草木皆兵，能訓得著？

所以盡記車不如唔記
對所有車都存有警戒心
喺前線、睇多兩段片感覺臥底狗車嘅行動特徵
而唔係特別記三兩個外在特徵